［警察入］我為你地感到憤怒！

逃犯條例事件去到而家呢個階段
示威者開始見人就打
今日你地起碼有兩個手足俾人圍打
你地一定好嬲！
點解香港會有咁多暴徒！！

而家每個星期你地都要OT
次次俾人搞到損手爛腳
又冇得番屋企陪家人
我真係鄧你地唔抵！
明明你地只係除暴安良既好警察
點解要日日都咁辛苦？？
但係呢件事既始作俑者就咩事都冇
佢地日日推你地出黎打生打死
佢地就日日嘆住冷氣，坐係政總入面
每個星期出幾份一式一樣既新聞稿譴責下班暴徒
然後就冇然後喇
啲暴徒第二日又出黎遊行搞亂架
警察們，你地咁辛苦，值得咩？
你地而家成為左政府同暴徒既磨心呀！
你地好應該企出黎發聲！叫個政府唔好再龜縮
唔好淨係識得躲係你地後面
政府官員應該企番出黎解決問題！！！
如果唔係你地仲諗住OT到幾時呀
你地話係唔係？？
我地班小市民真係唔想再見到你地受傷呀！

警察們，辛苦了！！

推！

你地做左林鄭既傀儡咋！條八婆想推你地去死呀！

推！！！

快啲send俾你啲警察朋友知

林鄭正八婆
專推你地去死！！